幾十架警車係香港仔開緊去上環

Be water

WFC